人民日報--香港人應把血肉築成新的長城

國歌歌詞真係好撚諷刺

你係咪之前47歲破產果條友

4年前

歲月催人老

睇住你大
咁快就變50歲

唔睇user name以為係納dee